vtc可唔可在一個年度讀兩個課程

本身讀緊一個證書課程，日頭上
想再報一個pt civil hd黎讀，晚上上
得唔得咁

要能力好高先可以同時兼讀2個course
但你能力高嘅話就唔駛讀vtc啦

話你戇鳩驚你嬲 ， 唔話又太戇鳩
同題 我想問照早讀full time degree
夜晚再讀個part time得唔得？

上連登問野=
Btw 多謝你地d指力 辛苦曬

咁撚勤力但讀VTC

點解唔去番vtc捉office處理行政d人問而要上黎高登問
個腦裝屎?

關你撚事

走頭無路先讀vtc

其實冇必要加最尾個四個字

又要上嚟問又要咁撚串

你d咁既死垃圾 依加先讀hd
仲要咁撚串 懶上進讀hd
笑撚死 一早努力d讀書咪得囉 垃圾
仲要咁撚串

睇唔出樓主有乜串
好似你地串先

駁5刀

5p